{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041403",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47979&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대연 호텔 온나-ONNA"
    },
    "text": "「宿舎内には5台の駐車施設を保有しています。 周辺には大淵駅とモッコル駅があり、車で約4分または5分の距離に位置しています。 そして車で移動すると約5分の距離には国連記念公園と広安里海辺があります。 客室内部にはゲーミングPC、スパ/ワールプール、スタイラー、使い捨てアメニティが提供されます。 未成年者は出入りできず、入室は平日午後6時以降、金土祝日前日午後7時以降から可能です。 貸室の締め切り時間は24時までで、当日の早朝または午前にチェックインする場合、昼2時に退室しなければなりません。 特定の日を除いた昼の宿泊は基本3時間で、追加時間につき1万ウォンがかかります。 連休や祝日の前日など、特定の日には事前通知なしで料金が変動することがあるので注意が必要です。 客室カードキーを紛失した場合、0000ウォンを製作費用として請求し、酒類とタバコは販売しておらず、便利なサービスも提供しておりません。 車の鍵はフロントにお預けいただき、バレットパーキングサービスもご利用いただけます。 車両移動の際に必要な物品はあらかじめフロントに預けておき、貴重品はフロントに預けてください。 預けていない貴重品は紛失時に責任を負いません。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎内には何台の駐車施設がありますか？",
            "answer": "宿舎内には5台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には大淵駅とモッコル駅があります。"
        },
        {
            "question": "国連記念公園と広安里海辺までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で移動すると約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備は何が提供されますか？",
            "answer": "客室内部にはゲーミングPC、スパ/ワールプール、スタイラー、使い捨てアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿舎に入ることができますか？",
            "answer": "未成年者は出入りできません。"
        },
        {
            "question": "いつから宿舎に入ることができますか？",
            "answer": "入室は平日午後6時以降、金土祝日前日午後7時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "貸室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "貸室の締め切り時間は24時までです。"
        },
        {
            "question": "早朝や午前にチェックインする場合、何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "早朝や午前にチェックインする場合、昼2時に退室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "昼の宿泊は通常何時間ですか？",
            "answer": "昼の宿泊は基本3時間です。"
        },
        {
            "question": "追加時間はいくらですか？",
            "answer": "追加時間につき1万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "特定の日には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "連休や祝日の前日など、特定の日には事前通知なしで料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿舎で酒類やタバコを販売していますか？",
            "answer": "酒類とタバコは販売しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿舎で便利なサービスは提供されていますか？",
            "answer": "便利なサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "車の鍵はどこに預けますか？",
            "answer": "車の鍵はフロントにお預けいただきます。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "車両移動の際に必要な物品はどこに預けますか？",
            "answer": "車両移動の際に必要な物品はあらかじめフロントに預けておきます。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに預けますか？",
            "answer": "貴重品はフロントに預けてください。"
        },
        {
            "question": "預けていない貴重品の紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "預けていない貴重品は紛失時に責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 563
    }
}